我永遠唔會再嚟POLY幫手

利申發夢
前2日係CU幫手 訓得唔長時間 本身今日諗住返屋企抖下 但見到POLY個個話唔掂 又話就做Condom 我即刻搵校巴出嚟
你捉鬼捉到搞到人
手足嘈手足嘅情況係多到仆街 完全唔似準備打仗
你入去check袋可以但出都要check真係唔明
問親路都係好無禮貌咁指完就算鳩數 其他事件態度都係極惡劣
到最後我係發現其實無咩Poly學生 問路個陣個個都話唔係Poly
我再諗起前2日係CU一役個個都知做咩 問親路都有人好熱心帶路 見到你訓運動場都會過嚟比下野你
可能Poly情況唔算壞 但同CU真係差好遠 我點解要幫一個對我又無禮貌又串 連自己學校嘅人都無嘅地方 你連自己係Poly都唔守護 憑咩叫人嚟幫你手?
不過Poly唯一有樣野讚就係物資分流幾好

最後我嬲爆爆走同手足傾下 自稱一個中學生可以揸咪控制成班手足做野成日 連1個Poly學生都無 你地慚唔慚愧呀?

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

不服來辯

mk大學係咁上下
入鄉隨俗啦手足

不分化

可能因為俾人拉曬
POLY係最多人俾人拉左個間

兄弟爬山 做既野都係一樣 唔好怪大家

比負評出聲啦

poly每棟樓Abcd pqrs 通架
班老屎忽唔行平台架

有樣好奇怪 Poly係咪無舊生?Cu多舊生多到仆街 所以人數好多 又熱心 但Poly真係唔掂

我唔想爆料 不過poly圍内group有講邊度集合
街外人揾唔到好正常

好 呢個我明白 但講真問親你地啲人態度係好撚差 好撚閪

如果冇咩poly學生真係幾危險，個個唔熟地形就入去又冇人帶路，到時真係打到埋黎就手忙腳亂

你就無舊生，上晒樓入晒課室
老師開埋門啦今日

順返條氣啦，唔完美都可改善。

一啲啲
有啲係唔鐘意行平台

唉

咁可能我出到嚟睇唔到

對唔住呀手足
大家都好撚攰
心情都好撚差
希望你原諒佢地

每一個香港人都多謝你既付出架
希望你可以下啖氣 一齊光復香港

12點後，樓主露出真面目：分化撚

理工算啦
幾代校長都係共狗
D人又閪
我都放棄救poly
利申:老鬼

其他U都冇呢個情況
係POLY嘅手足注意下

咁作為一份子 我都覺poly啲人好閪好mk
呢點唔否認

我代大家同你講聲sorry

你起我底囉 你認為我係鬼咪keep住係到打飛機囉 我只係講Poly嘅問題

仲有阿sir返工？

係 同hkdi一樣 啲院長 紅到仆街

唔好嬲啦。
過咗去就算數啦

識CU朋友，真係當學校係另一個家
好多好多舊生返咗去幫手

屌,我讀poly但有去中大
救poly不了

我走個陣搵到個舊生同你講嘅野一樣都係話好閪 講尋日成班Mk無狗情況下揸住鐵通懶型 我聽到都笑到仆街
利:引述手足講嘅野 我尋日唔係Poly睇唔到

呢個真 好多CU朋友都肯返去幫手 係要行到仆街先入到去但都會去
但Poly講真交通一定好過CU 但舊生 讀緊嘅學生真心唔多

有名你叫紅磚大學，7成都講普通話

你小心比人話分化撚

係泳池鳩掉火魔法 唔明做乜鳩 試幾次都ok
由朝試到黑都係試同一樣野 想不透

btw我咁夜開post係因為啱啱先幫你地班仆街搬野係Poly先走呀屌你老母

洗唔洗咁多分化post

呢個我唔清楚 不作評論
不過係真嘅話都幾撚搞笑
個個都諗點運魔法料 你就係到鳩玩

對唔住但求唔割

晏就先屌話唔要物資 過一陣就話要大量 笑撚死

驚咩呀,阿叔幾十歲人,唔岩就要屌

慚愧，利申在場poly仔

你去過嘅話就知問題所在 大家根本未ready好

發夢個陣都起can 門口 ,知發生咩事，我都on99企佐2粒幾鐘等捉所謂嘅鬼。。。見到好撚多人內控。。。但兄弟爬山，齊上齊落，不完美可改善！

去中大好過

poly

捉鬼嘅我知大家好憎狗 都明手足點解咁嬲咁嚴 但走個下要check袋 我真係唔撚明囉好無

分化撚

好多poly人好灰機
覺得poly無得守，寧願入中大

代手足同你講sorry

同埋發夢見poly好多人都似無咩經驗
唔太知要做啲咩咁 行行企企

樓上咪撚為駁而駁啦
事實係大部分人都係中大過黎救急既

入poly不如入埋BU

一個被咬過既埋土學生話你知
我敢入CU，都唔敢入埋土
因為我未行入去，淨係望住個谷我已經感覺好無安全感
最後我都有選擇返去，但都係好失望
我好想出力做更多，奈何我已經再無得咁
希望埋土既弟兄姐妹生性啲
手足之間大家禮貌啲
有時有口角唔係問題
咁多個月，大家成日都會屌哂老母咁
但大家都明白對方都係為左呢個家而著緊

埋土加油，雖然失望，但我聽日都依然會返黎。

Poly不嬲多垃圾 無得比

首先多謝唔係poly既人黎幫手
我身為poly舊生 返去都見到好多人
但真係冇咩poly人
我都好失望 好痛心
平時ig fb 日日share
今日就返都唔返
物資站勁過百佳
人手短缺到爆炸

最後再多謝守護poly既每一位

主因一定係Poly NDS太多
其次係好多都high dip/ part time degree
歸屬感唔多強都唔奇怪
就算degree都有好多比人當水泡
為張cert打份牛工
反緊工又點會有poly舊生

脷伸：冇讀過poly
好多野都係中學老師講

算啦 不過唔好發悔氣好無

check 唔係問題，大前題係態度要好，手足唔撚係犯。。。比啲尊重都要嘅

對唔住手足 我代佢地同你道歉

我係舊生，大家都好神經質，因為四通八達都可以攻入去

士氣都差好遠

仲有成日話邊度唔比入 邊度可以入
係咁改嚟改去
啱啱先同家長講完個路線轉個頭望返個tg就改咗唔比入

負評係比你出呢個post

終於有人認證 一陣又話我分化 10個都唔知有無1個係Poly人

連哨兵，揸對講機，望遠鏡既都要外援幫你做埋
咁都唔屌得？
打緊仗停兩個鐘捉鬼都叫冇問題？

不完美 可改善

你又話poly入面無咩poly d人好多都係其他大學人
d人態度好撚差又關poly d學生事？？
唔明

我只係想佢地改善 唔係嘅話無人肯出嚟幫你地手

同埋真係好想講嘅係好多人郁啲就話人分化撚
一係捉鬼捉上腦

舊can捉鬼真係戇鳩到喊

因為我問咗幾個人都無人識 到最後識路嘅係poly學生 跟手好撚閪咁指路比我

poly比起cu真係好撚垃圾

你有無去過呀軍師

屌你老味啲撚樣串到捉鬼嗰陣話咩唔關事嘅返去先， 屌你老母你係大台咩而家， 喺得呢度嘅個個都關事㗎喇 以為自己有一team人大撚曬好撚勁？ 同浸大真係完全冇得比， poly嗰啲係垃圾嚟， 都唔撚用腦嘅， 佢出面要知你嘅情況易如反掌， 啲狗想知你入面嘅情況睇直播都得啦， 捉你阿媽鬼咩， 反而捉鬼嗰段時間搞到人心惶惶， 士氣又差， 最重要係根本就冇完善嘅方法捉鬼 所謂嘅方法只不過係搜多一次身， 知唔知最撚戇鳩係咩呀， 就係走嗰個關卡係就咁放人走， 我係臥底走撚咗啦屌你老母 仲會唔會喺物資站門口排隊畀你搜身

poly 多 healthcare科

香港人劣根性

拉

Poly 加油

絕對明白，但手足都諒解下
今日比較少埋土學生，可能因為早兩日去CU幫手
你都知過去幾個月埋土都無乜聲氣
好多都係出去開花支援不同地方
今日回一回氣未返到母校幫手
希望聽日會好啲

我由頭到尾都有理據咁講出poly問題 你覆完分化再覆拉 香港會輸咪就係你啲仆街囉
有錯都唔撚認同改

慢慢打飛機啦

Bu cu都好正常
Poly你自己諗下點解咁撚柒

辛苦曬你

收嗲啦軍師
有出一定明poly幾撚多問題

埋土谷其實都講過你提出嘅問題

態度閪 組織差
安檢standard又唔同
指示模糊 問完路求其指一指就當答咗
入得去都係想幫手
問佢地有無咩可以幫手
唔明要海量人嘅作用係咩

唉 poly人可唔可以爭氣d

你出post 都係想大家改善，明白你既怒氣。各自努心啦

要人要足一日......

樓主提出有建設性的提議，點解你會解讀為：分化撚？ 照你咁既態度，以後大家有問題就放響肚入面，盲目支持就係「自己人」？

好似有個入去幫手嘅醫師比人打到仆街

咁我希望佢地會改

係

忍耐下啦
大家都好大壓力 相信唔係有心
體諒下 唔好放負能量

可能佢地啲資訊太亂唔統一
有啲入口非poly人 有其他u學生證都入得

講漏咗 問佢地有無咩要幫手 幾乎全部答無

講完咪又係一篤屁
你再睇下其他留言嗰啲
分化撚 拉
都唔明幾撚燥底

一陣又話azone走一陣又話yzone 真係r撚晒頭

收皮

講得啱 我一開頭都係咁讚佢比city分流做到好 但canteen單野搞到真係好撚躁

所以我個標題咪咁打 總會有班on9衝出嚟柒

根本太多街外人，又唔係真係咁急，結果成間poly俾佢地爆爛哂。連podium嘅screee，jockey hall嘅玻璃，cd3樓 language房又爆玻璃，又爆一道冇鎖嘅防煙門柄。成撚日都話要人，根本就係太多人，啲人都唔識路係又爆唔係又爆。冇眼睇

利申 老鬼

你地冇屌錯
我今日係豬咀位企左成晚 而家走左
我係poly舊生
我派派下豬咀有個人見我係舊生
又做物資站 就將戰略walkie 俾我
根本上poly人小到可憐 唔係分化 係事實
我應承你聽日朝早返公司請假
之後繼續返poly幫手

我聽日會帶返張學生證

對唔住咁多位手足
入面啲人真係有啲人語氣唔係好禮貌
可能都係心急
出嚟check袋嗰時係想捉鬼
請手足們多多包涵🙇🙇

今次衰在經驗唔夠
又多誤傳消息搞到件事咁
手足過嚟幫手
相信除佐想幫poly
都係想幫全香港
希望大家團結一致 齊心抗敵🙏

光復香港 時代革命

我淨係想問一句
學生會去撚左邊？

代表poly 手足表示抱歉。確實係某d方面poly手足做得未必夠好，但希望你唔好對poly失去希望！

咁你地係咁對外話要人做咩？原來唔係圍內人就唔要？

無黎禮貌我有咩原因幫佢地守先
琴日cu過黎poly個氣氛好唔同

街外人真係唔知可以點入去送嘢
我仲要係問佢地channel直接tag出嚟表示負責物資嘅手足
不斷轉嚟轉去

提出改善建議就係分化？

poly無論學生組成， 地理位置以至學生成績都唔同， 佢地封紅隧既危險程度高過暴大好多
難聽d講暴大係正式軍隊
理大只係遊擊小隊
要幫得確理大需要更多支援仲要預隨時失守轉焦土

要佢地有軍事紀律要佢地識組小隊先

最慘係咩呀屌你個老母， 出面 十字路口手足喺度做嘢工作 建設路障， 但係物資站就喺老連咁遠 入去拎支水或者拎個嘢飲都要經關卡然後行到老遠， 你老母擺啲嘢出嚟啦 都唔撚醒目嘅

我搵出口坐校巴搵咗差唔多1個鐘

但我都好記得逢係打尖沙咀，poly都有學生喺校園度帶路既，poly喺塞紅隧出力都唔少，樓主消消氣大家可改善，再一齊打過

物資可以就咁放喺入口窩 街外人都ok
不過當時情況未必有人會mon tg

利申中大老鬼
中大地方太靚 成座山自己地方咁任行唔嬲 歸屬感一定勁啲
同埋啲人純品啲 最少我識果班全部乖 我反而係異類 成日俾人話

呢排返到去成浸好撚刺嘅空氣攻眼同鼻 心諗做乜搞成咁 都唔知返唔返到轉頭
真係會好撚嬲

個條閪路我走都體會到

中大急救加1
唔該大家好少少禮貌 無人有義務幫邊個

因為cu個bonding係8大最強 中大人對自己身分好自豪
對校園都好有感情

呢個post咁都有咁多負評 你地keep住打飛機啦

喂 愈講愈多資料被狗知喇

我反而覺得city啲野安排上算ok

講真樓主我明你感受
收工就諗住番去睇雨有咩幫到手
返到去連續幾獲都俾人圍住
出埋舊生證又唔得俾埋身份證又唔得
再俾埋ig都要懷疑
有啲唔係poly人嘅哨兵又埋黎大聲屌兩句
個個又拎刀又鋸圍埋黎大聲喝你問你係咪狗
我明大家好緊張
但係真係好令人卻步

利申：舊生老鬼

邊單？

唔好嬲住啦手足，做法不完美要改善呀

吓
我入去正正常常show張學生證就得，袋都唔駛搜
唔識路求其搵人問都一定答，仲要特登帶你過去
唔係串串槓好聲氣嘅話，點會有咩阻礙

你估下而家個post有幾多負皮?
真係無得救

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

唔需要對poly人有期望，poly一定唔會比得上cu一半
poly人對學校係無情感的，亦唔會好似其他u既人咁咁團結，由soc同su都睇得出，基本上所有團體都係圍威喂，而且又無書院制，一定差好遠。

我覺得今朝吹雞係吹大左，講得太誇張，其實情況唔係真係咁危急。
poly呢 d學校無乜歷史價值，炸爛左都唔可惜，要保既話實係cu，hku。除左建築，佢地果種精神同文化係好值得守護，poly就無呢d。

講得分化嗰啲真係要入過去先明
其實都明大家想件事好
但係你地咁樣要人法 就預咗好多外人會入嚟幫手
希望你地下次組織可以好少少 指示清晰少少
組織唔好唔緊要 入得嚟幫手都唔怕亦唔計較辛苦
我地問多兩句好閒 但態度真係好緊要

唔撚洗幫啦，對手足好似對黑警咁，搵鬼幫

Poly班mk cosplay都算 仲要成日捉鬼
以後唔會去poly 淪陷都唔幫
仲聽講佢地話淪陷就放病毒攬炒

手足可能靚仔/靚女 上邊咁多手足留言都無你嘅特殊情況

俾建議，唔好齋屌
[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

黑警遲遲唔攻原因：玩臥底捉鬼分化，令大家不攻而破，經一事，蔡一智

飯堂捉鬼係咩事 直播一半無咗

聽返黎有唔同隊整 個個嘅formula 都有啲唔同 所以先要試姐

poly 果班人如果肯道歉
大家團結幫佢地啦好嗎
希望大家讓一步
錯左就道歉
要贏一齊贏

我咪比緊囉 我呢種恨鐵不成鋼比人屌緊分化啦
全部講嘅野有point都大量負皮
根本係班人唔願接受

說好不分化？

唉 係好多grp 都講過 今日更慘既事都係poly 遇過
Grp admin 話收到我地既不滿 希望聽日有改善啦
比多次機會佢地啦 仲細個

話物資站有便衣
趕哂所有人出去逐個搜身
浪費左成粒鐘

唔好提 諗起都柒
幾十分鐘係公海流出晒先開始封間房

中大生活真係好正
Poly要唔完美要改善，向暴大學習下

中大校園對中大人嚟講係會用性命去守護既地方
不過poly campus 同hall分開可能有啲唔同掛

同埋真係入唔到去 海關唔放人唔收物資 舊生都係咁

所謂不分化就係要我地硬食班無賴mk?
國難忠醫比人打到幾慘你知唔知？

有同感

希望大家會和好
聽日食飽飽一齊守

我識既熱心既poly手足，有舊生有現任
尋日問佢地係邊，
佢地都係話行緊入cu，
我覺得一來歸屬感0，寧願開花或者幫cu, 二來poly太四通八達好難好似cu咁守，冇安全感

自己友執返好個場啦 唔 好 比 街 外 人 做 主 導
自己大學就由自己學生守 唔 好 比 人 幫 手

同你一樣
啲人語氣真係好差

poly舊生，入左cu
我都唔知點解

唔想分化但唔講兩句唔得，首先我bu舊生，尋日有翻bu，雖然bu現場無咩特別，甚至有些少鬆散，但有咩風吹草動都會紥馬，而外援同在校生都好有共識做啲咩，至少無衝突。
今日起身見埋大講到好緊張，即刻趕入去，去到過關，其實未捉鬼之前個關幾亂幾鬆，入咗去但其實有感覺好似分晒外援同在校生咁，只係個人感覺，覺得好似外援係晒出面，在校生係campus 咁，因為無閃好出面設防都好，都好少聽到佢熟個度，然後外援就係晒出面，唔知做咩好，所以不停快閃紅隧囉咪，但個度燒得幾多次吖。最後仲搞到捉鬼，起生晒衝突咁。

唔係話怨，係想大家做好啲啫

但cu人又過poly

不完美, 可改善

我今日入咗poly 想指出幾個問題

1）點解無裝嘅唔入得
你啲物資多撚到咁 無裝入去都變鐵甲威龍啦 唔俾人入物資有咩用 唔係諗住打長期佔中2.0阿？

2）9成人無目標 個個入去鳩企 鳩坐
淨係識等狗打入嚟 有咩事就退走哂 組隊出poly快閃都依樣唔得 個樣唔得

3）報哨亂鳩咁報
已經有幾次有人拎大聲公A core有狗/TG
個個衝警盃咁跑去幫手 去到發現原來咩都無（其實全日都無）

你知唔知full gear周圍跑幾大消耗 未FC可唔可以唔好撚手足

講真 我五個月以來第一次由落到場到返到去可以無一個主線目標 到依家我都唔明淨守入面做咩

咪撚分化
乜撚炸咗都唔可惜？學校嚟㗎

因為cu守得好好 你poly班人吹到話再唔嚟人變condom

嗱 到而家我都唔係好分得清邊面打邊面

手足，辛苦了，要你受氣唔好意思，請你為香港忍一忍。

(Poly班手足知你哋緊張，態度好啲得唔得）

唉 好有以前半圓幾個大soc嘈交既感覺，好難有歸屬感

琴日去左POLY 有2條女係到扮大台 話就話討論
但講野大佬咁 做大佬唔緊要 但講既野就ON撚99
之後又話開TG 谷但又要學生証 我唔係POLY我就走左
5-6年前成日係POLY爆房 所以想保護POLY
但琴日見到咁 真係不了

今日去咗, 完全唔覺喎。

唔好玩啦班MK點會道歉

對唔住呀手足
唔好嬲啦 埋土無咩經驗
求原諒

其實每個地方都有自己嘅問題
你睇我好 我睇你好

不過其實捉鬼好on9
你未必搜到佢支槍
佢又未必帶槍
佢又未必經呢個門入
要滲透你佢會比你發現到?

唔好拎中大同poly 比
兩個lv 既人黎

唔割

唔好提，poly班人ig叫左人出就當正自己出左咁

我見Poly學生好有禮貌喎 大佬你咁多人入去捐物資 又吾知你係咪鬼 POPO就隔條馬路 煩燥d好正常呀

對未入過去嘅手足好有用

Poly智障 attention seeker 全日又condom又唔掂又話六四又話會死 全日跟本咩事都冇 得幾粒tg 最大問題係講到情況咁差都係得100個poly人 成班讀poly啲死mk屌完女隻腳冇力？成間U 100個? 嚟幫手態度又差又自己poly人圍威喂 都唔知係咪想人救 你哋成班死晒係入面算啦 一定有人話我分化 話得幾一定唔係外人入去幫手 跟本poly全日都唔知自己做緊乜

認同
本著都係紅牆出身想返去支援下
一埋到舊can想搵野幫手
係咁俾人望住都算 你再係咁影相我都再算
我都大方除口罩問係咪想查身份但係又唔會俾反應你
其實問係冇問題我理解
但最後就十幾條友又拎刀又弩又鐵通降埋黎大聲喝
呢個真係感受好深
我係舊生都唔想再返黎

大家唔好內閧呀
其實係中大特別團結呀

國難

算鳩數啦

咁又唔好咁講
poly su係柒架啦
但poly人都唔會對自己學校冇感情
所謂炸佐都唔可惜
過份佐 始終香港而家係8大唔係以前嘅2大

唔完美可改善
大家禮貌啲啦

老實講有啲手足係態度上都幾差 但唔割

咁多手足都係有1個手足同你嘅待遇係一樣
你可以諗下情況係點

又想帶風向
負皮 上一頁

唔止一單啊 好多有心人比poly班mk屌

個班幾肯定唔係poly生

唔係真係做錯野嘅話點帶風向
國難比人打係作出黎架咩？

我明

❗️紅磚台Admin O 有話說❗️

收到好多朋友提出意見同批評，我地通通都收到。好抱歉我地真係做得唔完美，一直都主導唔到今日嘅節奏，係我地責任。

我地依家整合緊，盡力去做返多啲去挽回大家信心，請大家比啲時間我地。好多唔完美嘅地方，我地會改善，請大家原諒🙇🏻‍♂️

from 紅磚admin

我以前日日都半圓打躉
而家岩岩走左知心都戚戚下
唔想再返去
自己人唔當你係自己人
我番旺角好過啦屌

諗起吉何妖個手足因為髮型…

我邊撚到帶 你有無出過去?

不分化唔係真係咩都唔分化 不割咁如果手足主動打死左藍絲你割唔割？做得唔好唔可以屌就係不分化？做得差就要認 再改進 咁先一齊進步一齊贏 我地批評 佢地接受再改善 先至叫不分化

對手足大家禮貌啲啦
要發洩既搵狗發洩
手足係自己人

3個鐘前話發現3女1男有可疑 搜完身&袋發現其中一個有槍 之後到依家都冇相關資訊

正好，就算毅進仔監聽都唔知係邊先係最高境界。

今日的確係有好多問題 在場就知
不分化但希望可以改善
如果唔係真係打無人幫 你地無得怨
利申 其他u過嚟幫手

算啦 仲要開po 小氣鬼

說好的不分化幾時變左不改善

有不滿同提出建議可以
但係你個Topic一定要負評
因為依啲絕對係分化同打擊士氣既做法
人地態度差負面令你唔高興，咁點解你自己又做相同既野？

我就啱啱頂唔撚順出翻黎
下面班手足唔知發咩神經 各種自己分化自己人
做埋捉鬼呢d多餘行為 困左7成人響canteen入面
都唔知做乜春

你係咪讀poly呀

poly有無戰略價值?

其實呢一種都可以係防範內鬼方法，只有內部人先知佢地集合地點，外人幫手唯有係大眾位。

無裝唔入得真係o佐
但問多兩問又話OK要搜身
資訊太唔統一

分化 拉

我絕對明你感受
一時又話帶gear嘅入去，一時又話A block 要人
去完又唔知做咩，去到又無指示
總之今日stay 左poly 3個鐘 就係搬野同搬野

另外就係
check 袋個個位其實可以做好小小
D 人送物質就話要傳過去
然後係咁叫（我唔用屌啦）人搬過去
隔離明明有個空位可以幫手分左類先，好多物資都係一堆野
又乾糧 又材料咁，送到過去VA block 又要再搵位分，可能個物流鏈可以再做好D

不過物資站 係叫分類分得好，D人都nice

一齊進步

我唔係現場，請你容許我代佢地道歉
對唔住呀手足
可能佢地都係太緊張，
各位手足，希望你地可以be humble, be water
有D家長級嘅手足，比你地話完可能會唔開心，有禮貌呀唔該

唔係單單態度負面 唔該你睇晒未

見國難忠醫都嬲嬲豬 poly 真係⋯

一叫記者 全撚部沖過去食花生

呢種就真係分化
可能佢個個post都咁講

屌 對牛彈琴 個個都話分化 講真有出過去幫手就會明

你鐘意點講就點講啦
我只講番我岩岩嘅經過
我都希望poly有改善
要凝聚而唔係互相懷疑

Poly 今個星期之前都仲係平行時空黎
校內搞集會成效有幾大
大家有眼見

唉 樓主講既野真係算比面 你去過你就明
一堆家長冒險拎物資 去到話唔收唔比入
仲要比人串
希望佢地聽日真係會改下啦

因為你問親都唔係poly人🙈🙈

中大我先開完貼黎

今期啲大學生能力低到呢

推比poly 手足睇 注意返

tg入面屌呢點屌得好勁

其實手足你點解會咁諗？
可唔可以解釋下，真係想知點解提出意見會係分化？
可唔可以覆一覆？
Be humble,
Be water

樓主幾大？ 搵 存在感？
Nobody cares

圖都無張，玩分化？收皮啦

街外人諗住有貢獻，咪求其搵啲野做下。
愛自己學校嘅根本唔會係自己學校取材，整翻好都起碼成千萬。到時又叫邊個俾？依家唔係黑警打你間學校，係你地自爆。 仲有，啲路係又封唔係又封，成個podium都唔知邊個core入得，封之前又唔撚拎張地圖出黎畫清楚，真係攻到入黎就一齊死啦。

佢地可以用一句說話抹黑人所有意見

唔洗理在場有眼見

今日有街外人係z做哨

睇哂，咁又點？我依家講緊你個topic有問題
起你底十個有八個post都係負面悔氣撚，唔該你正視下自己依個問題
如果你真係當打仗既，我話你知，就算你有呂布咁好揪都好，亂軍心者係必斬，你自己好好檢討下，何況你有無咁好打呢唔知？

唔通現場影相

態度好呢一點真係好重要
利申今日返暴大
發現突然有系統咗好多
大埔公路rb前有手足截車 會問入嚟做咩
但態度極好 係問「請問你係入嚟做咩架」
然後喺入口check證嗰班都好好態度
show完證係會好好語氣咁講唔該

然後入到去 發現尋日仲係垃圾崗咁嘅地方 今日已經清咗好多
成班人幫手運緊垃圾走
因為尋日中大嘅衛生情況再落去一定會出事
今日就已經見到改善
唔係想刻意踩低poly但cu個情況係值得學習

自己入去埋土谷睇啦
佢地自己圍內都屌緊呀
提出問題冇話諗辦法改善
一味分化分化

得poly啲死mk係咁 CU BU啲人好撚好禮貌同會話比你知邊啲物資係邊 poly自己班人都唔知啲野係邊 亂到傻 又一班人坐係度玩手機 最嬲係poly人少到仆街 究竟埋土班垃圾係咪放生自己間U

我垃圾中五 呢幾日保衛戰都係做校巴同送物資
未入過去又唔識路 冇乜信心

所以個運動進化到而家咁本身局外者/單丁友比較難可以再參與到

打咩擊士氣 入過去就知本身士氣已經唔係好
淨係未入去之前講埋啲咩入咗去就出唔返嚟架喇
搞到啲人心理壓力幾大

有d 家長帶既野 斷正要坐好多年架 你地唔好再咁樣啦 真係會無人再幫poly 架啦

Exactly
屌9人地有問題，然後自己做返同一樣野
真係好波

成班poly 人都串到仆街

之前有個女仔被帶返去狗屋，大家都好擔心佢，之後個女仔用fb 打一篇野話自己安全，啲人就覺得奇怪，驚係狗扮，叫佢用報紙乜乜乜錄影，之後佢成班同學仔（包括個學生會會長） 走出嚟串又鬧又笑人on9 又話啲咁嘅同路人係豬隊友 所以我以後見到poly有事都唔會幫佢哋 有事就要人救，冇事就串9 人

Poly仔收皮啦 改下你啲濕鳩態度啦 唔係成間野等摺啦 仲守紅隧

From 若水忠醫

首先，我想宣布
若水忠醫今日較早時分
已經係PolyU有忠醫支援
不過我未得閒出post🤷🏻‍♂️
地點：va109
.
然後剛剛你班on9要玩捉鬼
捉左我地醫師，留難佢
人地今日休息仲特登煲左解毒湯比你地
你地唔L好飲啊😡😡😡
山長水遠入黎，冚家一齊煲好解毒湯比你地
你地為難我d醫師仲要佢出証明！？
醫師佢話以後poly點打都唔入黎
你地捉鬼咁威，我地唔洗出現啦。
利申，最憎人玩捉鬼。

Poly個特性同其他大學好唔同
無咩學術科，好聽就理工，難聽係高分啲嘅職訓
自然無咩大學格
而且地理位置四通八達而面積細學生比例高
在學期間比較少會好似其他大學學生咁留係校園
自然無嗰種bonding

公司成班舊生反而唔明POPO入Poly為乜
CU都有宿舍搜
PolyU hall係半島豪庭嗰邊
真係純粹考唔入就攻入去

叫人影相？

樓主目的係無人幫poly手，唔好以為扮自己人就無可能唔係分化撚。
太睇少中共

笑左 唔取材 指意老遠運野入黎守？ 老溤幫你？

都唔知你嬲乜 咁易受氣你不如做文宣啦

Exac7tly

利申： Poly人 俾入面班所謂大台激到走左

反而暴大係叫你空裝入
拎裝周圍走風險大過衝個陣比人拉

不割。

未打先輸
借捉鬼之名去遮蓋恐懼
只有實力唔夠 冇信心
先會對未知產生恐懼

而家首要做既 唔係捉鬼 而係增強實力
只有軍力上既提升 先比到人安全感
覺得冷兵器唔夠力
識電既試下駁電
識火既試下用火
識化學既試下用身邊資源
學以致用

當大家對自己既力量有信心
就冇需要再擔心有冇鬼

呢幾日都同朋友討論過呢個問題 點解中大畢業生咁有歸屬感？
利申 poly仔

攞CU比真係笑左，CU已經打緊仗老閪都知做緊咩啦
Poly根本只有消息瘋傳，做野就自己顧自己

CU咪又係有老鼠屎，人地山長水遠運物資，一句話唔撚要就算。但裡面又叫春話物資永遠唔夠。

人多消息自然亂，唔覺得你咁樣係有幫助，你覺得勞氣，對方又會好受？

有冇道歉

地理問題 暴大位置好 人都自信啲

團結啦手足
唔完美 可改善

不分化 poly手足已作出改善
有問題指出 再改善 咁先進化到

痴線 人地落完場 有意見都唔可以提出 一句分化撚就當人地意見唔係意見 你仲惡撚過共產黨 傻狗

不分化？

Sor poly人係串d 唔好意思手足

利串 poly舊生

得返外區人

多謝你

ig有啲poly人po story叫人入poly救人 但自己喺屋企

出面咁撚多磚，係都要爆哂成條車路成個podium啲地台石，好撚得閒？

跟本poly入面大部分都係街外人

手足我絕對明白
我都啱啱先係poly走
今日既情況其實已經俾尋日好
利申：非poly人

poly一開始已經係最早做戰場嘅校園
因為搞紅隧 一早比狗放tg衝入去
（無記錯係第一間）
Poly重要嘅位在於佢嘅地理位置
popo對poly手段會更加多
捉鬼 吹雞走人 帶風向呢啲全日不停發生
admin又不斷澄清話係不實
成件事唔應該出現
相對其他u，守poly某程度係想更大程度 癱瘓交通而唔係守護校園
相信呢個都係最開始大學成為戰場嘅原因之一
所以，既然poly咁唔夠經驗
其實8大admin而家有冇自己嘅交流平台可以討論戰略

巴打我明 個個笑住問係咪狗 冇人又拎住支鐵通4圍fing. ...唔知以為做比啲女睇

同樣 啱啱頂唔順 終於走左
我系a core哨 個度得一個poly人
跟住下面前線又屌鬼
屌完鬼又分化 不知所謂

緊係啦 朝早叫晒救命又話我地當佢condom 入到去咩事都冇 啲人仲串到仆街 埋土你地下次自己100人守撚飽佢啦

夜晚開始多分化post
互助互諒，不割

今日係好多人話poly態度有問題
唔只樓主 我身邊都好多朋友投訴

態度問題
物資統計問題
捉鬼問題
人手分配問題
假消息問題
Poly連自己學生都無嘅問題

呢幾個夠未屌

對唔住

埋土就算鳩數啦
我會去cu但係唔會返埋土囉
垃圾校長
垃圾professor
學生一半都係支那垃圾
另外4分1係垃圾mk
埋土手足自己小心啦唉

仲有情緒發洩問題

又一個poly仔

poly仔不嬲都冇禮貌架啦

好簡單，樓主段文章係立下2個結論：
去幫poly
同唔去幫poly

而佢係站唔去幫poly角度去分析，
用下腦，就當sampling，100個人實有10個睇完呢個言論後會唔去poly
之後係會直接導致人手不足同物資不足。

不分不割，到呢一刻，就係得把口？

定你同樓主本身係受顧於中共？

poly 不嬲最撚多free rider

通常ig post果d咩"光復香港, 我去唔到守,請你去埋我果份幫手救校"都是poly 多 撚會捨命救自己學校咩

自己學生叫晒救命都係得100個真係羞家poly果然成班平行時空 出嚟就個個比人拉湊到人數多過cu

唔止poly bu 態度都好撚閪
無下次 去返中大

有書院文化係唔同啲
理工以前嚴格嚟講係間高級Ive
而中大歷史悠久

仲有啲原因唔講了

對唔住可能係太多人問佢野

大學炸咗唔可惜？

真

其實唔單單係無禮貌嘅問題
可能我標題激動 我道歉

我哋啲貓啊 好擔心

btw我相信出得去嘅人首要目的都一樣 如果唔係就留係屋企好過 所以樓主唔好咁嬲啦會傷身

認真今日去到堅燥 成班poly嘅所謂大台真係以為自己大撚晒 一時又話唔要呢樣一時又話要果樣 魔法都唔識整仲要笑鳩人哋整得史 冇gear黎到你又話人哋無帶野唔需要人 唔該你地記住我哋係來幫你手 屌你老母搞到好似老馮咁 真心覺得貼錢買難受

好似連poly自己人都唔多

國難忠醫都屌撚柒POLY班ON9仔同埋表明撤離
你就知POLY班ON9到底有幾ON9

好多因素
學生活動、組織遍地開花，系/學院/書院/宿舍/學會/大學 ，每個層級都會各自搞好多活動
校園環境又大又靚 院校氣氛好好 猶如小社區
宿舍文化興盛 容易建立比較deep既圈子
院校有地位有悠久歷史
簡單黎講就係中大人會proud of CU

入去幫手個陣話要check學生證
心諗你係咁吹雞叫出面嘅手足嚟
但係佢地鬼會有學生證
咁都算啦
仲要睇埋學生證有效日期
搞到唔係讀緊嘅都唔俾入咁
入到去發現有好多都唔係poly嘅人
好多都唔識路唔識分core
自問自己都好有耐性答
順路會帶佢行埋
希望poly人可以禮貌啲對出面嚟嘅手足
而家人地係趕嚟幫我地
唔係老奉㗎
最後如果有出面嘅手足受到不禮貌對待
我喺到向你道歉

真係好想同男朋友分手
屌 我話我部電話壞咗
佢仲問翻我點解今日唔出去整
屌你老味出面亂到乜咁 我連出都出唔到去

講真一味屌我嘅人 可以睇下其他人留言 唔係單單我所見 而係其他人都見到問題

連channel admin都叫poly啲人改善下呀，係冇問題既點會由今朝早講哩啲問題到而家，乜講可改善地方都要論好唔好打先有資格？

100個 2班lecture到啦 poly人質素係咁上下

好擔心cc貓 佢哋影響一定係最大

手足上來問分分鐘仲快

Mk大學係咁

抵撚死 烏合之眾
Cu一戰就話英勇
唔好見人地一場戰役打得好就覺得自己都做到啦
係度四處想爭風頭
行動最基本同時最重要係態度
心理質素咁差就唔好出黎顯醜

我係埋土舊生 上星期先行完畢業禮
大家都係手足嚟 無論做得好唔好
樓主唔好分化 叫埋其他人唔幫poly細路 仲係咁踩我哋

Poly同學仔做得唔好但都學習緊
如果大家唔入嚟 我哋一俾popo攻就玩完㗎喇
大家都係想做好件事
Poly細路就係知block紅隧重要先會就算知危險冇路走都死守 我哋知冇人手就會變炮灰㗎

你知poly hall又唔喺campus 大家都冇點休息過 管理唔好個態度好對唔住
求下大家體諒我哋唔成熟 我哋知道會改善 唔好放棄我哋呀 大家都係手足同路人 poly好多cid你明d細路點解咁神經質 雖然我哋可能冇咁識做每個位 但我哋真係有學緊 大家俾d時間我哋丫

有咩求指點 叫人唔好入嚟幫手真係推我哋比狗咬

我只係知成條紅隧PolyU比睇晒

佢poly?點解呢個cm咁突然

如果我真係分化 仲會花時間上嚟覆人咩

辛苦了

去到根本大部分都未撚見過
大台個堆全部唔撚識
Poly 完全係俾人騎劫左

Cls 係啊 中共岩岩比咗 5毫子叫我做條分化撚

繼續對手足語氣差 繼續做場mk仔抗爭啦咁 埋土

樓主呢啲唔係叫分化 想你地知道入黎幫你地唔係老撚馮
你地做野擺到明當手足係condom

同埋消息極不靈通
邊條路封邊條路開又成日轉
好冇系統

認清楚依家打仗啊
上得戰場要交個背脊俾手足
前提係手足係可靠既
樓主提出既問題
樓下好多人都有分享類似經歷
與其發晦氣 不如傾下點改善

咁冇得同中大比架啦
屌我都係咁話，本身唔同level 嘅大學
進化極都差一皮啦下話

Agger

你做唔撚好屌柒你就係分化? 咁我屌埋你老母喇。當我地係垃圾, 邊撚個係分代呀屌你老母

個個人都要住宿舍，歸屬感點都大D

加上你見到自己學校座山好似被曱甴炸左咁會好撚嬲

外人真係會盪失路，同埋poly個地坊真係危到爆，要勁Alert,希望poly人可以有再強啲既凝聚力展露出黎，咁外人都有信心啲

但分物資真係分到好細

屌你老母俾人當老馮都唔嬲得？

埋大舊生 但唔係香港 如果唔係番去幫手帶路

代佢地講聲對唔住
佢哋因為好緊張因為一攻入嚟，佢哋就渣都冇得剩
所以先咁緊張捉鬼

大家都攰 又驚又燥
當然學生態度要改善
但仍然希望樓主多多包容

City 賣學生添啦

咁所以就係當手足係condom嘅正當理由？

最撚精彩 有手足亂試野
之後唔撚識dum汽油彈 dum唔撚中泳池
差啲燒死另一個手足

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

可能因為每個系/宿舍人數平均唔多
所以日見夜見容易產生強嘅bonding
加上中大真係乜都有 仲有好多貓
paper期一個星期唔出中大都完全冇問題
嗚 越講越掛住中大
利申 grad咗

話人分化果班死全家屌你老母。

所以亦都係咁
cu人都會當學校係自己另一個屋企
當啲狗搞到黎學校
就感覺自己屋企俾人搞一樣
每個人嘅心態都係一定要保家衛校
唔打走啲狗都絕對唔會退

指出問題就比人話分化撚
係連登都咁無禮貌
去到現場可想而知
心灰意冷 本身攰都pk都入去

其實樓主講野唔係冇有道理 希望大家自己落場感受下 cu十一月十二個日都好有條理 每個人都知道自己做緊咩都會會做溝通 會分崗位 cu學生都好友善咁幫啲唔係cu既人 真心覺得樓主唔係分化 可能語氣差少少 但真係需改善 本人覺得因為呢場運動冇大台 所以每次出去其實溝通好重要 真係希望手足都可以溝通多啲

真 又唔係砌生豬肉 poly係真係做得柒
各有各做呀嘛 樓主開post表明話佢自己唔再去poly都叫分化？

當初就係你哋話又要生又要死咁叫人過嚟幫你地手 我既然係求人就唔該唔好咁撚高竇 今日同幾批手足左傾過 大家都寧願幫其他地方都唔想再留喺度

好憎人一有嘢做唔好就撻呢句野出嚟
好撚負面 好似唔撚想諗方法改善
更何況根本就好多手足由6月就努力到而家
咁講真係好un耳

我講野全部都好好語氣 當大家真係手足 可能做咗標題撚係唔啱 但poly手足唔該要改下
打咗3日仗要抖下

我唔覺標題有咩問題 at least我果隊人都係咁樣決定

暫時未聽講過有發現貓屍 如果走得切就真係還神......

山城山城，入咗中大校園真係一個社區嚟，就算未去到「屋企」，都好有自己地方嘅感覺

入咗一日覺得勁撚垃圾
果斷離開
去彌敦道都好過留poly
個個玩咁撚樣
開嘉年華咁
新手嘅又扮大佬
可能入過BU同暴大
所以覺得Poly有幾廢

唔係分化 但係今日真係聽到啲好難聽嘅說話
明明係想入嚟幫手但係啲人又話唔係poly嘅就咪撚入嚟出去開花 其實你地態度可唔可以好啲？
我地入嚟真係唔係俾你地鬧
poly大撚晒？

試嘢就死遠啲試啦
啲Gas味濃撚到附近啲人要上一上豬嘴
成班MK爭住做QC
好撚型咩

樓主確係發悔氣，但根據佢所經歷嘅待遇有呢啲反應好合理，佢就係因為本身好心去幫poly但被人不禮貌對待先有呢啲睇法

如果佢唔喺度指正，只會令個問題惡化，之後可能又會有手足喺poly受到呢種對待，問題唔會因為你收埋唔講而解決，講出嚟poly手足先知道問題喺邊從而去改善

反而你一言不合就喺度扣帽子先係割𥱊

柒咗就要認
認完就要改善
一味屌人分化係唔會有進步

你係咪屌錯人

一句講晒 你係咪現場？

CU 夠團結組織好
City BU都唔差
Poly今次係做得衰啲
下次唔好再係咁
不完美 可接受 不割！

好有大台feel

最撚嬲係今朝又話要海量人 入到去又話無gear唔俾入

望到都心痛

話人分化100%唔係現場

Su想搞大台 set緊amp了

同意 寧願幫其他u都唔會幫poly

poly啲mk死性不改

真 我今日去晒中大 poly 同city , poly 比我感覺好亂 消息不流通 相反中大好有系統 可能地形唔同掛 但明明中大大咁多 poly 真係要改善下 仲有好多cosplayer 著晒全甲 但打起上來放一粒tg 就走左唔知去邊 人地二橋打到火紅火綠都未走 同埋中大係分批休息 前線休息搵人替補 真係幾有系統。。。不完美 仍需改善 city 就唔講啦 人丁單薄

當人condom?

叫佢地加油啦
不過我都唔會再入

望到個channel 亂撚七八糟 都唔敢入去

我屌緊佢嗰句咁易受氣不如做文宣 今日喺入邊比班on9搞到成肚火

話人分化撚果啲一撚定冇去過
樓主攬下你

依樣真
Hall So 凝聚力好大

我唔係poly人，但都多謝你付出。你記低我個名，煲低見嗰日，我請你食飯，食乜任揀！

有冇埋土link

真 對垃圾poly完全無感情
就算留cu或者開花都唔想返poly
利伸 埋土仔

咁都叫分化...你係咪冇落過poly? 你見到實情之後就唔會咁講

叫佢地慳啲啦

哩個紅磚台admin就係Su?

最撚嬲嘅係 成班唔係poly嘅手足上到最前線
樓上校內嘅就無啦啦開咪叫我地走開想試唔知乜撚炮台
我屌你老母啦又要人幫你地頂之後叫人走？
重點係呢到一個poly嘅人都冇呀 全部喺校內on99唔知做乜鳩 人地唔撚係老馮幫你之後你叫人走你就要走？
屌要試野好心搵條冇人嘅街試啦

逼都係個問題 需要更大嘅地方

紅隧？

今日 a入個安檢同y入個安檢完全兩回事黎

琴日留夜守嘅絕大部份都係外援
咁少人都同你守
唔明你班POLY仔點解可以咁串

真心唔撚明 又吹到要人要人 大佬呀 無gear 唔可以幫手做其他野咩 唔講以為campus 放緊tg 要gear 先入得咋

就係你依啲垃圾 下下咩都屌人分化

發夢Bu啲手足真係唔話得
凌晨兩次吹雞響鐘
一吹即上裝出去紥馬
成班好似消防咁
一響就衝出去
雖然最後都冇乜野
而且所有人都好有禮貌
外緩同Bu人完美合作
係琴日朝啲人走晒
變到連朝早快閃窩打老都做唔到有啲失策
守Bu嘅意義就係每朝返工時要派小隊出去快閃
塞佢老母 如果齋守唔塞就冇左bu嘅戰略價值
利申：一日外援
希望你可以話比bu啲手足知

當年入埋土reg day玩果啲soc徑最撚恐怖
哩啲不嬲都係埋土特色

呢個真呀 搞到入到去好似變左under佢地咁 不知所謂

吹大雞 講到再唔入黎就收皮
好啦 仆到過黎啦 一係就話夠人 一係就直接屌走
慘啲就好似國難咁比人捉鬼打鑊勁
樓上果班唔該比個理由我點解我仲要入黎幫拖

cu規模大學生多正常
4院制令學生連系強
唔可以同其他比較
有意見想反映可搵學生會
唔係上連登吹風

事實就係咁既標題只會有惡性循環
連樓主都講左幾次語氣重左啦屌

Poly真係好撚多mk仔 個感覺係想型想威 真係打起上黎應該落荒而逃

始終係手足 隔空攬下你
正所謂生氣不可到日落
天光都就到啦 下咗啖氣啦

唔係啦 其實住宿率平均應該6/7成？

其實真係有去過現場嘅就知道 係入邊每留多1分鐘就會儲多一份怨氣

著晒甲 一放tg 就第一個唔見左人果d

高過其他U，好多

今日去之前 真係因為唔想掉低任何人而去
但去完之後 屌你老尾唔係因為Poly可以攬住條紅隧？食屎啦你哋

你問下有幾多埋土人係返學讀書時間多過出去玩同parttime

Prof 有啲好有心

Poly藍絲底多？

Internal既路其實唔洗咁多磚起出黎封，咁樣運多少少物資都用唔到車，而且調番轉諗守外圍啲人跑番入黎都一定中伏

國難忠醫都屌軌 屌仲唔反省吓

因為poly舊生不恥垃圾su想浪漫化守護校園戰 太了解班仆街 膠都廢事比 去左中大
中大先值得被守護
polysu收皮啦唔該

話分化弋啲九成係冷氣軍師
親身去過嘅真係好嬲⋯⋯

我好肯定同你地講：
紅隧係核心地段，無人幫，就會被狗攻入，之後收皮。
呢度點解咁多人扮手足，然後認同前線惡之後話唔幫？

背後用意係好明顯。

呢度幾多人反我，就有幾多人想紅隧手足收皮。
請用自己腦思考之後要唔要幫Poly。

好地地做乜行上行落
一定係唔落podium

繼續互屌啦

第一次聽話唔行podium.......

繼續互屌啦 對家笑緊你哋

唔好咁啦
冇大台發生咁多事手足心情又唔好
語氣可能會重左d或者冇咁禮貌
對唔住啊

MK垃圾多 一兩位禮拜前Poly仲係平行時空
暴大呢兩日勁到咁佢地咪想試囉
屌你老尾原來成班都唔撚識嘅
你有學生證啊？入得！
無？呢邊搜身啊喂！

一句紅隧好撚重要就要老馮受你地氣？對唔住我真係寧願去太子去cu都唔會想再去你地到

應該要細心既地方唔細心
唔應該過份整既就過份整

連FA都屌人唔做野，真係生性啦 好嗎

都係嗰句 佢地圍內都屌緊呢度咁多個巴打講嘅問題
自己去睇 一係去現場感受下
下下都話人扮話人分化

其他post我都講過
我住宿嗰陣
可以成個星期唔離開campus半步
裡面要做嘅野都做到哂
比屋企更重要

所以係無可能俾popo走入黎破壞

cls POLY = 紅隧 全個地球都知啦
個戰略位置同CU一樣 可惜沒人在意

理工算啦

如果唔係你哋喺公海講到又要生又要死咁我真係唔會山長水遠咁入嚟 但入到黎你咁撚樣招呼我地就真係下次不了

polyu不嬲都係狗公大學

講出黎大家再改善
手足要齊心打呢場仗

對唔住手足

polyu真係收皮
個個都狗公咁撚樣

成日都話要人

枉尋晚一班旺角手足特登黎支援
但人地黎到根本搵唔到埋大人指路
仲有埋大物資同哨tg啲料好亂黎
物資 琴晚旺角手足黎到嚴重缺豬咀
不停話唔夠豬咀 但tg gp係咁話物資夠 唔收
哨 個個地方都mark高度戒備
但其實冇動靜 只係遠處有狗落地/疑似鬼
有啲冇親眼去睇咩環境嘅人
睇到全部地方都寫高度戒備就會驚就會走
唔該埋大人你地自己守護下自己學校
開親會都係得一兩個係埋大人。。

小學生玩泥沙

Poly唔係中大 講到明一定會放差佬入黎 咩cctv wifi紀錄 一定送曬比人
同埋Poly多出入口到你唔信 差佬要攻你點會守到？
作為poly學生其實我都唔明守緊啲咩 同埋我可以同你講
有出開去嘅人根本無守poly 守緊嗰啲全部都係上莊班mk依家係度扮野

負評唔係你講得錯
應該係態度問題
你覺得唔岩可以叫手足改
少舊生可以再吹雞
唔係邊到好啲就去邊到
一黎就做晦氣撚何必
做法不完美 可接受 要改善

讀polyu既人不嬲都冇歸屬感
三大不足，又要覺得自己好撚勁

讀真野又叫分化
你點會光復到香港

成曰吹到又話condom又老解又淪陷又盛....
又話大量缺人缺物資
點知入到嚟蟻都唔多隻
仲要俾mk仔用鋸用棍兇
又捉鬼打錯國難醫師
成班人唔知做乜
..........

話分化撚果啲唔該真係落場睇下 講真你係外援都心淡啦 連續幾日唔訓 見poly有事即刻過嚟幫 但係又比人捉鬼又亂屌手足 呢個問題真係要解決 前日暴大雖然都有少少內閧情況 但係都唔係好大問題

覺得間u勁 同三大有得揮就唔會無歸屬感啦

其實全民口罩日有咩用 比人identify 你係示威者？
利申 有盡力做我做到嘅嘢 但呢個冇響應

本身係poly哨到好撚眼訓
依家睇到你咁講2我真係好想早車即走。。

呀

依件事係因為各位手足自己有心魔，唔好自己困自己！

polyu 大陸生多過香港人

其實由朝早開始 各大平台都有人講過唔少問題
但一整日都無改善都算，埋土人唔肯做野係事實

雖然好似有cu手足都話，點都有班友係去當開p，但poly問題我覺得特別嚴重，一嚟，其實根本未到緊急要人咁誇張，二嚟好撚多死𡃁仔mk仔翻去玩，攞光環啊剩，搞到個場都唔知似乜。

其次啲狗未打入嚟，已經將成個poly拆晒咁，仲要好撚多都係無撚用，單單地下條路就知，幾無謂係我立場嚟講。仲有有其他嚟幫手嘅手足都話，成班要打上前幫手，一係就話無gear, 明明周圍都係，一係就點點點，結果前線全部其他手足，當晒人condom咁，聽落都慚愧，對唔住啲手足。

利申 啱啱走嘅poly人

更衣室屌你老母 無啦啦關閉女更衣室 然後成班因為捉鬼事件嬲撚到走嗰陣諗住沖涼換衫 無啦啦可以走幾件女入嚟 然後又叫啲女同啲仔一齊換衫 白撚痴嘅唔撚用腦㗎屌你老母， 啲人沖完涼出嚟著衫畀條女望住碌鳩都唔知做乜撚嘢

點解會無感情呢？

即係自戀喔

7成係點計出黎？

jm9

又覺得自己勁過浸大，嶺大，但又三中不入

捉鬼事件真係最on9成班渣住雞毛當令箭 比人圍屌都死要繼續捉 仆街死啦屌你老母

你係咪冇入過去?
入過去架話就唔會話樓主係分化撚

所以咪話其實佢地知唔知popo問咗學校拎鎖匙成個地下大把門口都入得 入咗就上到podium
除咗a y core仲有尖東橋 z core橋 黨鐵橋 何文田隧道
All in你你點會守到 等比人拉都得啦 個campus又細又無得走

前線poly嘅真係數唔到幾多個 入capus條路本身都唔寬仲要擺rb 得翻則邊兩條唔夠三個身位嘅行人路 出面兩邊打入黎前線就收曬皮㗎啦 叫你拆又唔肯 就係想喺入面開嘉年華嘅poly人安全 唔知邊個當邊個condom 屌

成日shitty mk 都唔知咩心理

啱呀

仲有呀捉鬼嗰陣呀 屌你老母人人都想打撚死啲鬼㗎啦， 啲撚樣揸撚住啲鐵通伸縮警棍有兩三條友跟你後面就可以大叫唔關事嘅走開， 屌你老母臭閪又話緊急要人嚟撚到叫唔關事嘅走開， 你老母呼呼喝喝， 嚟得呢度個個都關事㗎喇， 最後仲要打錯手足， 白撚痴嘅， 成班白撚痴嘅， 捉鬼唔撚緊要你捉鬼都冇一個好嘅計劃， 啲海關都唔知做乜撚嘢㗎， 啲消息又亂七八糟， 又話啲臥底有槍， 問下其他人點解會知道有槍 又冇人答到， 一開頭話捉鬼嗰陣啲人仲可以自出自入 根本都冇一條完整嘅指揮鏈， 問路個撚個都唔撚識路， 屌你老母我問一個poly嘅學生 佢老母佢都唔撚知廁所喺邊度， 屌你老母 啲撚樣玩射箭射懵咗

好好笑，學生走哂，你話要學生先幫得手搜身check野，咁你叫返佢地學生撐啦，叫人入做乜鳩？我朋友同我講既，仲要有班弱智仔哂火魔，唔會再送物資比佢地，我朋友話

其實真係大把地方攻入黎 重要係困獸鬥
Poly舊生一定明係守唔住仲要一鑊熟
Popo set晒人係每個出口,之後係正門硬闖
你地無一個走得甩

Same feeling? Poly, 根本除咗朝早段時間，其實完全無戰略價值，同埋真係難守到仆街，就無得走，但作為poly人，都有翻去幫手，但唔會同你留，入面成日嘉年華，好難頂

唔關事 我理大人可以講你知守緊嘅無咩邊個係真手足
而係班上莊撚依家係度起大台扮大佬
好多poly手足都係去開花/中大 老實講 比著你有一間奶共學校奶共高層同埋港豬mk上莊同學 你都唔會想番去啦 仲要依家班mk平行時空咗幾個月依家係度po ig扮嘢守護學校

邊間大學都好 我幫

我懷疑話人分化嗰啲根本都冇去過現場 根本係入邊嘅10個手足有8個都有份屌鳩佢哋

我仲未返去,如果成日嘉年華,真係要考慮下
畢業超過10年,估唔到搞成咁

其實真心覺得打仗唔會有心情食花生，就算街坊戰都好，聽到有某個地方起哄/警車聲，一係就埋去準備幫拖，一係就自己思考下邊啲位會比人突襲，alert依個字唔係對自己人死迫難迫，而係對外圍潛在風險啊

唔係淨係救poly
仲有紅隧罷工

真 仲要入到去受氣

巴打，做法唔完美，令你覺得難受，我都明白，
你攰啦，返去休息再返cu啦，呢場運動需要既係團結，大家做法唔同，你可以唔認同，但都多謝你既付出，亦都希望你明白捉鬼有其必要性同重要性，如果有其他方法，可以討論！！

I know that feel bro. 身邊好多poly手足根本直頭連番去嘅念頭都無 一來學你話齋無戰略價值 基本上無可能守到 二來 對著間full of mk同港豬紅底學校 依家係度學中大玩團結守城 都唔會有心機番去

其實今日全日都話要物資 但唔知點解會有人係poly話唔要物資 叫人走大家都不解

本身諗住同fd通宵留守，突然有人話唔係Poly既學生就走。燥撚左

可惜既話，就係可惜要用好多錢同建築材料再起過囉⋯
圖書館d書無左都好可惜既
靜係諗到呢d

辛苦曬啦手足 唔好因為班mk而勞氣

我想講一2014年都係有D死MK係咁，最近又有D FA係咁，態度惡，但唔識醫

真係當外援係condom

可接受，唔完美，要改善，不分化

其實真係要利用大學做據點補給
再出去快閃

開曬tg起曬大台嗰班係咩人好明顯啦 0經驗又要做大佬
真poly手足點會叫人守poly on9到無論 浪費人力物力popo唔攻炸 一攻你一定收檔 幾多人都係咁講 學校又一定企popo嗰邊

可惜P 牌俾唔到負皮
利申見到好多Poly 學生同老鬼

就係因為咁所以要割蓆？

屌之後無啦啦整熄啲街燈話鋸rb入面啲燈柱
我問有咩意義 佢就串柒柒話而家你黑到睇唔到野咩？
我係咁問原因以為有乜撚咁把炮啦 原來為左整rb
屌大把柱唔鋸你走去鋸燈柱？
重點係整熄曬啲燈剪曬啲電線之後 係冇鋸到㗎

基本上中晒
補充多少少：中大人對校內嘅人充滿感情，因為喺中大入面識嘅大部分同窗都好nice、人情味、好簡單、善良、單純，識嘅都會係真朋友；教職員大部分都好好人
所以中大人之間嘅social bonding好強，對中大有感情、有自豪感亦好自然
推而廣之，都會對師弟妹好關顧，佢哋有事真係會兩肋插刀，拔刀相助，即使大家素未謀面
我自己都好proud of中大人呢個身分

兄弟爬山

連D門口都唔係隻隻有鎖，真係心淡
咩野都求其

坦白講 統籌既人廢 入去真係送頭
呢個世界唔係個個都識做leader
中大班人係真係特別叻先應付到唔同情況而有有效應變能力
不分化 不過能力值不同 跟錯隊真係寧願唔好入伍

大台嗰班人根本就未溝通好啦
一味淨係諗物資要啲咩又唔諗點分配
人手又係 講到幾緊張要人支援 人嚟到喇 又handle唔到
入面好多堆自成一國 好鬆散

Poly無舍堂文化，十八年來只係搞出舍堂小圈子化，小圈子到老鬼完全唔全唔返去，唔識新人，完全斷裂；新Hall更加都唔知乜來，加埋我個科一畢業就被殺科，咁多年講真係唔想返去。

我返去係因見到tg AG Core嬲到仆街，但係竟然無奈離開，入面班友真係好撚好野呀。

本身學校地理位置留唔到人，中大少走讀生，上面都講六七成住宿，長期留係Campus歸屬感會差好遠。

中大的書院文化講真名存接近實亡，但係老鬼係會極度關心傳承，特別係新亞同聯合。

自己係Poly舊生，宿生會老鬼（第二屆），但唔知點解上過新亞老鬼教授堂後，我對新亞精神重熟過「開物成務 勵學利民」，連新亞校歌都識唱。

今日有返去做報導，我都好佩服朝早守橋師弟的眼光同戰略，但下午開始愈發唔對路，到十一點幾成班行家屌鬼唔畀人入唔畀人影，當記者Condom，跟手近兩點應該外電都走曬去中大。

樓主唔好嬲 我地有喺到 因為熟架步 返到黎多數圍爐自己做野 同埋我地本身每個hall/dept分得好細 本身都唔算好團結你用我地黎同暴大比既 都明白你會嬲

推

不了不了

原來不分化呢啲說話又係鳩up
咁撚唔滿意唔當面講？ 我認poly 入面係無cu咁好 但各有各做 做得唔好咪比建議改善 直接開po話以後唔撚幫呢啲說話好撚好？見到咁多留言都屌 發覺不分化呢啲說話係鳩up

利申：埋大人 留咗兩日夜

點出問題所在都係想改善，點會係分化呀，明明樓主點出個問題本身係分化問題

好彩我有記者證同舊生信用卡先入得快啫
夜晚個海關直頭痴左線

標題睇唔到？

同埋唔明點解係咁吹大雞叫人守poly
根本無可能守到
有出過嚟 有啲sense都唔會咁做
真係浪費曬啲人力物力財力

現場有人屌撚咗啦， 咪又係冇改善仲差啲打交㖭

喺poly讀就知poly根本無得守，醒少少嘅埋土人根本唔會冒險返嚟俾人捉，係你哋死都要走去守，以為間間大學好似中大咁嘅地理環境塞死幾個位就入唔到，我喺隔離post講呢樣嘢仲俾人屌返轉頭話我on9乜乜柒柒。

就算撇開地理唔講，埋大高層咁撚仆街，間嘢俾人拆咗我仲開心。仲有大量人對保衛校園有情意結，請問埋大有咩值得保護？文化？價值觀？我都想你講嚟聽下。

多謝你呀手足

你sure現場無人嘈撚到拉大隊走？ 大隊係講緊十幾二十個嗰種啊

下 mk大學係榮譽嚟
分你老未化咩
我叫樓主入鄉隨俗喎

屌係紅隧起撚左成日磚陣 都冇人黎幫手
仲有班手足貪得意咁 消防一走就嚟燒收費停
第一次你燒我明想佢用唔到
屌你前前後後起碼係度燒左5-7次
想問你地精啲咁珍貴既火魔法係咁掉去燒已經冇得燒既死物上有咩意思？
同你地解釋完 你地都明我地點解係紅隧位set英泥石陣既用意 但你地冇人肯幫手 最後都係一小部份人係度搞左勁耐先得個少少石陣
仲要係都講到明唔好燒電箱仲係有手足去燒
你燒咁多次死物 唔單止浪費咗好多珍貴火魔
仲搞到消防都燥燥地

希望手足們會改善下

Exactly, 依啲一聽就知係真。poly手足 好有親切感

Poly 手足改善下

你似分化撚多啲喎

真心講得啱,雖然紅隧係重要通道
但係周圍太難守,唔似CU有成個山比你跑

我諗去完CU過poly都會有咁嘅感受

拆左M Core講真幾心涼
屌佢老母起到Podium無撚曬位
淨係識賣磚刻名昆水又唔撚理舊生
唔係東亞卡有優惠一早剪撚左張信用卡佢

係A Core當面屌撚爆佢老母臭西添啦
攬住三不條約大撚哂啦你老尾 反省啦柒頭

認真諗下分化呢個字點解先出聲啦阿埋大人

唔怕現實啲同你講
戰略價值喺紅隧 唔係你間埋大
反省下自己 再講有無資格屌鳩人

對唔住，朋友，早知我入來幫手帶你路，仲以為入面夠人，係外面打個轉就走左，點知原來係非poly 人

利申：Poly 舊生

唔係分唔分化既問題，係poly仔態度好多問題，當手足condom ?

利申：今日都發夢喺Poly

有人叫我哋喺A Block運物資同啲人講唔俾入+前線手足夠哂無得岀，同人講入左岀唔返黎。跟住好撚多人走黎問路，我哋乜都唔知，無一個Poly人喺度幫手，搞到我哋又俾岀面啲人屌我哋做乜唔俾人入Poly，我哋都係聽嗰位揸咪中學生炸，成晚唔知做乜9！！！

「我永遠唔會再嚟Poly」係咩垃圾標題？有咩唔啱唔可以好好哋講？

是但喇，鐘意就留唔鐘意就轉場，可能咁啱你唔好彩姐

唔去咪唔去，冇人想知呀
你咁開post 好似叫人唔好去poly咁，唔識路睇下近包浴缸圖書館個條橋個入口啦，有地圖
利申：poly仔，返唔到poly幫唔到手足引路

大學界澳牛姐 特色嚟

有野燒下都算好，
差唔多每個鐘都有人拎一支黎試下

講到尾
就係無需要守 亦唔應該守
大家手足 當你話守護校園
要人去人 要物資帶物資
結果就成班覺得自己大台大撚哂
講事實就屌鳩人分化
你捉鬼你趕人走唔係分化？
拎返啲大學生應有質素出嚟啦

癱瘓紅隧個個開花都做到
到而家未開返唔係靠喺campus守出嚟
係班狗未行動咋 醒下啦

當曬係練習場咁
手足下次諗下同做下啲有用嘅嘢啦好嗎

今日已經有手足係現場屌撚過 結果成晚無改善
睇嚟你都係無係現場架啦

真，係咪得poly人先會明
poly好多野都好濕9，我真係唔會返去守護校園
守護紅隧就得

我唔係讀poly 好老實講 我純粹就係見到佢話要海量人 瞓得兩個鐘仆都仆入去
之後搭車嗰陣都有追過下po睇到話poly無得守
但係本住個佢地唔係condom同埋封到紅隧好有用嘅心態 都無諗住調轉頭走 點知原來俾人當condom嗰個係我地

其實咁多外援黎幫你，poly應該偷笑啦。仲要喺度盲目捉鬼打手足。到真係有事嘅時候冇人會幫你。早2日係cu留守。見到每個人都有自己崗位，好有秩序有規律。唔似Poly雜亂無章鬼打鬼。

唔識路好細個問題
但問心你poly仔連自己屋企都守護 但又吹行雞叫所有人入嚟幫你地 最後運物資又屌無gear又屌 捉鬼捉到忠醫都屌 到而家仲覺得係啱?

發夢夢到你，明白會嬲，白企粒幾鐘
無計，可能壓力令佢地沉迷捉鬼

得4鬼就搞到亂哂自己人

最慘就係大家都燥

希望改善下捉鬼風氣

發夢見到
一去到A core就叫我走 放低物資之後係咁趕人走
睇到個婆婆帶左一大車物資到大門
唔該都都無句 大大聲叫佢走 好唔好意思叫自己係有禮貌同有擔當既年輕人？
後尾入到去個個串過馬撚 又話人唔識整火魔又聲大夾惡
不過 下次要人幫我都會再去幫手
但希望咁多位可以改善下！

忍有幾難
愛之深責之切明唔明？
依個時世個個都係咁大壓力
唔係poly人嘅壓力先係壓力
一句叫人體諒下唔好放負能量就輕輕帶過
會唔會有少少不負責任

你估大家真係唔會體諒咩？
唔體諒就一早爆撚大鑊啦啱唔啱先
仲會俾面你咩

承諾改善再向在場嘅所有手足道個歉啦啦好嘛？

物資三挑四揀 亂咁試 當人老奉
亂捉鬼 語氣唔好 指引混亂
開大食會心態鬆散等等
(要數真係數唔曬)

依啲野真係要改曬佢 唔該
我知實無完美 但唔代表有錯可以唔改

唔洗2000粒tg 一個出入口10粒 同時出 我諗就入到嚟 你鎖起都無用

中學生試下學下勿分化

終於有人明 我真係分化洗撚慢慢覆你地班poly仔咩 一早割撚晒啦
係現場嘈又嘈過 屌又屌過 你知唔知幾撚灰呀屌

係人都知啦 唔通我守住自己學校咩 poly入面氣氛不嬲好撚差 一啲要守既價值都無 邊個唔知為咗紅隧？ 我有屌鳩人？你睇下標題先啦

原來年齡係一個你會考慮因素 咁之前健仔個班唔撚洗出嚟行啦
btw我唔係中學生

辛苦曬你喇手足 唔好再奶佢地嘢就得

屋企近cu去左cu，發夢發到攰出唔到咁遠體諒下，唔係個個學生抗爭打足24個鐘架

有d野要做就係要做
多一重保障就係保護自己 保護大家

個個都知無得守都肯去幫手，唔通去就一定有用架咩
所有野都係盡做架啫，無人想同路人變condom
但更唔想自己係咁囉

同感，我同我四個gf雖然唔係啲咩前線勇武。但係我哋要幫嗰時都有幫，砌牆拆樹枝我哋都有做。但係夜晚一聽到俾人當condom真係好撚嬲，嬲撚到屌7大台。

利申：發夢去左cu

Poly 係咁

咁我希望你之後出poly主持下 因為入邊根本全部都係外援多

疑心重正常嘅，互相提點提防啦，多左好多便E9

同意 已放棄

搜唔係問題 上邊好多手足都有講 但係態度係閪到仆街 唔講以為你地出糧請我地嚟做打手

守poly等於送頭 差佬要攻 一百粒tg搞掂 唔明依家成班人嘉年華，破壞設施同兇其他手足係有咩意義 佢地做緊嘅先係最分化最令人失望嘅行為

Poly 認真唔抵幫 繼續捉鬼 繼續亂屌

唔應該守 依家係popo唔攻 一攻所有人都走唔到 送曬頭

唔好意思 希望你原諒 辛苦你了 到埋大幫手

Sorry 我都唔識路 但我唔會閪口閪面
大人有大量 唔好放棄poly

你喺連登講會比人當分化po，有咩tg group

同埋打緊仗無軍紀 一盤散沙咁 發號施令嘅人到底有無諗過d旗要點行 定只係諗住扮大佬 你打緊仗架師傅 無能嘅人好心就讓位啦

咁歸根究底

其實今日poly手足嘅脾氣同語氣差係反映緊 依場運動嘅手足有部分脾氣同語氣係差啲而並非直指poly人

因為大家都話無乜poly人，但當有問題又直指poly人 其實好無辜

千祈唔好放棄Poly 只係手足啲脾氣需要改善

有問題想提出黎就俾人話分化
唔鐘意就唔好返黎
少少意見都容不下咁同林鄭個仆街政府有咩分別
要進步批評同意見必不可少
下下都一聽到唔岩聽說話就屌分化
咁樣點叫到啲人返黎
唔好話街外人
連一心想返黎幫手嘅老鬼都唔想返啦

已轉場暴大幫手
留名繼續睇poly 班友開嘉年華屌手足

利申唔係分化撚
入過去出返黎嘅手足一定會明

我自己都覺得好嘉年華feel 呢樣我好同意 我都有係現場講過無咩人理 但係咪就等於（以後都唔幫？）講到咁 仲邊有人想入黎 最多咪一齊改善 我係poly兩日我都覺得好有問題 係好唔爭氣 但唔會講悔氣說話

幾肯定係啲莊吹雞 一睇就知無經驗無sense

本身見有人話poly 要人我都認真諗過去唔去，但我又睇唔到守得住嘅可能性又驚poly 校方同狗合作
風險同回報差好撚遠下

我講悔氣都係恨鐵不成鋼 你可以睇返之前嘅留言 如果我真係悔氣 我會唔會嘥精神覆人覆到而家呀手足 事實係忠醫都比你屌走埋 仲有而呢到嘅人都可以話我係分化 唔願意接受先係令人最灰同嬲

聽到 poly人守 其他人岀去開花 好無奈 點解要分咁清 入得都係想幫你地

巴打實有人話呢啲說話係分化
唔屌得唔講得唔俾得意見嘅就食屎啦
成日屌正苦唔聽意見
點知自己一模一樣
偏偏班仆街契弟扮大佬大撚哂喝狗咁喝
既然屌得黑警 班高官態度差
點解又會同佢地一樣

呢樣我明白 特別今日捉鬼唔知做乜9 全部出入口仲要封撚死哂唔比拎物資 打起仗上黎要拎物資就真係多得佢地捉鬼既行為唔少 我好明白你地入到poly係好心灰 我自己都係 但盡力改善

明白曬 poly手足禮貌要好啲好多街外人但都唔好個個當係鬼
多啲溝通物資同人力分流要調配好 舊生多啲返嚟幫手指揮交通
最重要設好哨站如實報道情況同預先準備逃生路線唔好畀狗包圍 poly唔似暴大 必要時可以棄守

你明唔明聽到嗰句唔係poly嘅好走喇係幾心灰
辛苦就大家都辛苦 只不過下次改善下啦 大家目標訴求一致 都唔想因為咁搞到好似狗咬狗骨咁

呢個真
班死mk

其實好多真poly手足都分析咗 poly係守唔到 點解仲要堅持累街坊呢？浪費人力物力財力 係咪覺得依一兩日唔攻你就等於popo攻你唔入？ 你睇今日poly班友啲表演 你覺得佢哋會做到啲咩？ 依家唔係做練習 唔爭氣就收皮 唔好吹雞叫人冒被捕嘅風險比你練習 咁多個月仲未prepare好就唔該唔好害人

成日掛住守唔到又好似變散水撚，但事實的確係咁，就算popo唔攻，我睇死，不岀幾日後就收皮

根本就係班mk吹雞玩野 累到手足依家咁

仲係咁call物資同人
真係癡撚線

守唔住事少 根本無路走 人/物資全送

因爲垃圾MK仔上莊hall個班，平日根本平行時空。好啦，宜家有機會就騎劫做大台，想型，但其實乜7都唔識。

永遠唔去 唔可以算！！！ 唔反省 唔道歉 去city都唔會黎

咁搞法真係邊有士氣
繼續咁落去返黎幫手嘅人只會越黎越少
埋大人記住
成個香港唔係只得你地要人要物資
全港都要
人地肯黎幫你地唔係老奉

無撚錯 撐個D 根本無入過去 屌火都黎

你做得啱 根本係真。poly手足都唔會去守/叫人守
叫緊人叫緊物資嗰班一定係新手 無諗過個危險性就叫人訓身落去 自己又要做得唔好

不嬲上莊果班都係狗公，撚屌

埋大仔

推，不得不講
真係poly嘅有幾多個
呢間U真係....
唔識講
羞家

同樣埋大人都覺得守唔過 但我都凌晨3點返左去
星期二到今朝都好似冇目標咁
係公海吹雞要人 先多左好多外援 埋大學生都唔知有冇2成
所以好多不足之處

唔知師兄你係咪喺到讀
人比人比死人 我地係MK 但我地成班老鬼係有喺到
說好的各自爬山 齊上齊落呢

呢個星期之前
入面係平行時空黎
搞親d集會， 唔係勁少人，就好快就收皮

大部分人只係帶左口罩當做左野
新can 都係屌左一兩日 ， 大部分人當冇事繼續食

好多人都係story po下嬲嬲就算

成個埋土根本同雨傘一樣 捉鬼+分化+嘉年華
有個飯堂就係度打晒飛機 嘩好齊心呀嘩好完整呀
事實上前線爬兩啖就出返去 和理非係度坐
FA係度食野比你地話呃飯食 呢個我真係最撚嬲

出面班手足搵命搏既物資全部彈回頭
比唔夠多又屌 淨比口罩又屌 人地醫師煲撚埋解毒湯 無帶證返轉頭又比你話係鬼

最撚離譜係偷撚埋人地個頭盔走 知唔知裝備對手足係幾重要？

其實客氣啲咁問入黎既手足 我諗係真手足既 全相都肯比你睇

同埋埋土真係窮到要拎人個頭盔 咁即係差物資啦 有求於人既話守出入口既又惡過碼頭咕哩？

再係咁我唔會再幫手 去旺角算撚數
利申：埋土仔

係poly d 莊吹雞 發現太多人又管唔到就收左皮

我發夢呢幾日都係中大，所以唔知理大情況，但出都要Check袋，你唔問下點解？大家都係手足，有咩想知唔明都可以傾可以講，最好緊係即場了解，而唔係事後開Post屌，不過你嬲我都明白，如果我係你我都會嬲

好

難守還難守 依家問題係對手足既態度可唔可以好少少？

講真 有入過去poly幫手都知咩事 唔係分化POST

作為埋土人覺得慚愧
所以先幫手推
我無返去做唔到啲咩
亦都唔打算返去
係有啲衰 但我覺得返去真心似送頭
就算唔守打游擊都根本無撚得走
11號紅隧完入黎經poly走好合理，因為4通8達
但你而家仝家係晒到
唔包你包邊個？

唉 總之小心啦
我唔知代佢地道歉有無用
但都同你地以及受影響既人講聲對唔住

入過去先知！ 話分化 ：1）根本無去過 2） 埋大仔

真 本身成日係poly搞集會個班就係醫社人 醫社都難搵到舊生返嚟長stay 要返shift

分化撚 拉

poly仔自己檢討下啦

屌完算
不分化
唔可以放棄埋土

基本禮貌都冇
自大
檢討吓啦poly

不完美可改善

我連個校長都未見過
點會有sense of belonging

想讀中大但入唔到

咁能串 食翻兩千粒tg先啦聽日
準備好啦一定 開哂p咁

有學生證直接放
強制攝衫
我不嬲都唔會攝衫
OK好我攝
但佢搜袋反而鳩照一下就比過
咁即係點？
比我嘅感覺係純粹想人聽哂佢哋支笛
多於真係想安全至上囉

打？

收皮啦，P牌分化撚

當手足condom?

同係由CU過黎 poly的確係差幾皮
心態都差好遠 CU心態似打仗 但對手足好好
poly似嘉年華多啲 對內部態度就...
問路態度真係差 希望有待改善

我識路就唔洗問啦 貪好玩咩
唔係本校生咪講聲咪得囉
CU都超過一半以上係外援啦

利申: 非中大及理大生

反共大學，並非浪得虛名

因為poly不可守，走，be water ?!

不分化 不割蓆 虛偽既政府既說話難聽過粗口大局為重

但戰略上我覺得兩間都有用。
poly真係嚮正随道口。

即係有啦，咁呢個咪答案囉

我尋晚係Poly親眼目睹 真係手揸鐵通行黎行去 但又唔知做乜

不分化 各自爬山

不分化！

分化狗？

剩係搜尋POLY都見到POLY 比手足屌到仆街
好明顯POLY 真係有問題唔係分化

好7煩，講個問題出黎就分化狗
你都唔好睇得自己咁高啦

因為小圈子左 太多卧底

會幫既最後關頭都係會幫，唔幫既講到大義懍然都唔會出手

屌下唔岩既位啫
真係做事既人其實唔需要太上心

不分化不割蓆

其實琴日去送物資 佢問我有冇gear 我話冇 佢哋又係態度唔太好話咁你入咩去
但其實我只係行過去送物資俾佢哋
但唔割 易家係打仗時期 緊張而無禮貌 係人之常情
你可能話中大都好有禮貌架 只可以講本身poly文化同中大唔同 當特別情況 一定係最真實嘅自己
唔好怪責佢哋 係咁緊張情況 會態度差 好合理
當然如果你覺得幫人又被以唔好態度對待唔好
仲有幾間大學要人幫手

push

我無訓過 直去 出錢出力比人屌返轉頭

BE HUMBLE呀POLY手足

小學雞

我全部poly frd而家仲港豬飲飲食食

成班poly 狗去死啦，到時比人拉曬 就唔好叫救命 食屎狗

檢討完大家修正返就好，但唔好講到永遠唔去幫手咁負面la

中大多人入係popo 真係癲Q 左咁放彈，個位置又易圍攻，各路人馬都怕出事想支援
同埋學院制都會令舊生有歸屬感多d掛

poly 位置方便，多街外人，大家緊張d 捉鬼都情有可原

有入中大，備戰意識強好多，因為真係打到埋黎
但我問路都問到第5個先係cu 人。。唔好放在心la 手足

咁又唔駛唔proud of being a PolyU people嘅

其實出面一堆人唔肯面對錯誤仲話 真係有出去嘅手足係分化撚， 搵人開過個新post正視聽之餘指出曬所有錯誤 如果唔係真係好谷氣

提出問題 唔等於分化

睇番樓主之前出既post
應該唔係鬼

前線點享受權力?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我夜晚6點入到去見佢地已經掟緊
半夜一兩點仲掟緊

同暴大歷史都係華人人性最光輝既一面

不完美 可改善 不分化

但係第一句就以後唔會再黎幫手仲唔係分化？咁如果佢地有改善到，知自己錯既話呢？

咁樓主嬲 發下悔氣姐

如果你接受到poly d人發悔氣
你都應該接受到樓主發悔氣

分化

係 poly 返黎， 你所講手足同手足嘈嘅情況有時都有， 但係正正因為大家都緊張呢壇嘢所以先至會咁上心， 導致有時講嘢比較激動。

其中一幕係聽到有手足諗住去十字路口試新嘢嘅時候， 遭到樓下守路口嘅手足激烈嘅反對， 又屌曬老母又盛， 但係佢好清楚係因為當時嘅環境會令人好緊張， 而屌老母係一個平常人緊張嘅反應所以唔需要 make it personal， 所以當下立即決定讓步同埋安慰其他在場嘅手足。

同時捉鬼嘅原因係因為有好多相喺藍色車嗰度影咗出嚟有好多餐廳入面嘅情況， 而同時亦有傳言出嚟話有內鬼， 所以大家先咁緊張。 捉呢幾位便衣出嚟嘅必要性我認為係有， 大家都係擔心手足們嘅安全先 check 下腰間有冇配槍同埋行裝， 呢個團係我諗到唯一最直接嘅辦法， 畢竟呢度無反間諜嘅專家可以潛伏於人群做東廠侍衛， 所以佢出入搜身我完全可以理解。

好多時因為現場環境好緊張所以一啲好少嘅事都可以因為燥底搞到好大， 好多時你只要代入對方嘅角色， 問題就會迎刃而解。

就好似一間公司咁， 一間有料有魄力嘅公司必然係會經常嗌交， 只要呢啲衝突每一次都係對事不對人， 唔會過份擴散， 唔同既意念互相衝突係革新同優化嘅最佳養份。

民主的本質就係喺議會入面不斷互相嗌交同埋互相讓步、 理解同妥協， 我覺得唔好樣樣嘢都話鬼， 因為呢啲亦係人嘅本質。

雖然我承認我見到好多都唔係 poly 人， 但係so what， 我認為身份並唔重要， 入得去呢個革命基地我就預咗係一場對香港民主什至係對自己嘅一場歷練。

Welcome to revolution camp.

發悔氣係ok,都唔應該講到咁，咁唔係叫發悔氣囉...你估連登冇人睇post架咩，btw我相信大家有腦諗既，唔會中分化計

分化計已破解，mon post狗唔好再晒心機喇

態度閪到咁，人地都係問句係咪係姐
你地poly唔反省，仲黎屌尻人

個學生會主席好威水架

屌好撚同意

連podium都唔知係咩

捉鬼

極懷疑poly 本身係鬼想分化熱心的人

點解個個po都話人冇禮貌
我啱啱入去有過關但啲人好正常 有唔該前唔該後

係咪你地態度唔好

查證查到癲真係好戇尻
一定有poly舊生去咗做狗 點查

成件事係柒嘅
有入去會知話有帶槍狗入佐去
所以咁緊張

本來預左入去同frd留守
但入去4個鐘，完全係小圈子圍威喂
想幫手做野又話唔撚洗
啲態度個個串撚馬撚
啲女好多似黎溝女多過幫手
化曬妝，着裙都仲有
啲仔就比人感覺好想英雄主義
搶火魔黎試、大叫「好撚悶啊！」
大佬，你地係想人入黎幫手打嘅
麻煩你地比啲誠意
比起cu真係mk味極濃
再入，不了。

個個都驚鬼 同埋你問個d可能都唔係poly人

岩啊，齊心搞小圈子圍爐杯人

分化post

Poly上莊果炸人日日都吃喝玩樂 有撚人打咩
你見城大有吹過雞咩？

真係唔係，可能比人屌完有改善
但我尋晚去
真係好差

屌入到去個會長態度串串貢 點幫得落 聽埋大人講poly su不嬲都串柒柒 今年埋大su柒夠未 出名態度差 而家柒到全港都知

Poly最多人被拉 位置又喺正紅隧口
根本無理由放棄
希望大家有咩不滿可以體諒下
今時今日大家都心情唔好
雖然唔完美 但可改善
不分化呀！！！

分化定點？

777最想我地分化
我地當初無分化先走到黎呢步

同感

不過大台on9都冇得唔認

其實而家要嘅係poly個地方
唔係要守poly呢間大學
講真就算係對poly有歸屬感嘅poly人都唔係對嗰一磚一石一土一木有歸屬感
但poly個位置重要在於可以比塞紅隧嘅手足容身
就好似之前九龍遊行最後啲人湧佐上poly咁
所以就算係守 都係以手足利益考慮為大前提做決定守唔守 而唔係死守
poly可能係紅隧附近唯一避到嘅地方
除非放棄紅隧 唔係好難放棄poly
大台垃圾倒不如讓個台出嚟比外面嘅手足
poly咁多後勤不過幫啲幫手帶路同做哨兵

以上純粹個人意見

舊生上曬樓唔會行podium
因為毅進班狗一定唔夠poly生熟路
唔識路嘅一上樓真係會盪失路
打遊擊一流

所以podium多唔識咁玩嘅非poly人

Bu唔係甘ga
尼捕大呀

舊生表示poly真係好撚多mk
Sorryyyyy我代佢地道歉
唔好放棄poly

呢個真
好少行podium

city bu poly都係易攻難守
只能玩快閃
仲未計周邊嘅油尖旺區本身都日日開片，未必咁多人入到去

又係垃圾風向撚

我點解要幫一個對我又無禮貌又串 ，係咪比人串親，條氣唔撚順阿

Poly最多人被拉 位置又喺正紅隧口
根本無理由放棄
希望大家有咩不滿可以體諒下
今時今日大家都心情唔好
雖然唔完美 但可改善
不分化呀

關於被自殺，大家有無發現有共通點

分化bye bye
有咩唔岩講到岩
唔係係到發老脾

打緊仗架！自己既校園黎！

以元朗為例 有部分MK街童把持 仲屌手足 對外對內都嚴重影響觀感

互補不足啦, CU教POLY點安排, POLY教番CU點物資分類
依家要齊心, 親人有時火遮眼都互屌啦, 第日咪又和好番

人肉曼頭
離地貴族

喂 唔好鬧交啦大家手足

平心靜氣 氣氛緊張要多體諒
手足加油

明白明白，對唔住手足

永不割anyway

呢個真
呢啲都係MK 返黎食下女 圍威喂咁
所以大學都有排名就係咁解
樓主可以參考左先考慮幫唔幫手

無人經歷過咁既情況 壓力 緊張 各種面對既問題 包括心理

不完善 可改善
但樓主 根本就一口話唔再幫 標題 post 就帶風叫人唔好去幫 唔係分化？
完全講套 做一套

想人地改善 就唔會咁出文 好似政府咁增加仇恨值
（果班垃圾 態度差 唔撚幫）
從無理解過佢地各層面 一尾係度講 屌佢老母 態度差 我唔撚幫啦 帶風 你地都唔好去幫啦 睇清楚佢地班人咁仆街既口風

不過人類就咁 你對我差 我咪唔撚幫 基本心態
唔好話你唔係

今時今日咁
佢地態度差 但佢地仲係同一陣線 企出黎守
不完美 可改善 係應該點樣出文
而唔係帶風 分化 自己諗清楚啦

前線手足不嬲都係咁

佢地幫你擋子陣
人地粗聲粗言氣就大人有大量算尻數啦

子彈

你歧視p牌，但唔代表你岩，唔該你睇曬d文先話人分化撚

咪咁小學雞啦

係連登咩都話分化 卧底乜乜柒柒嫁啦 屌你poly咁紅底 比個template popo印3萬張學生證都得啦 以為自己好撚醒話人係鬼話人分化 都講撚到明比你聽依家係班su莊見到中大咁熱血先黎吹雞玩一次 班人平時係飲飲食食無出過去嘅mk 所以今次咪搞撚到咁 連登仔被人撚化都唔知仲咁開心

Poly手足道歉

#231 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已詳細解釋 可接受

Bu空城計不費一兵一卒佔路

sorry唔係話分化
講真，我都唔會再送物資去理大，原因係你班理大嘅學生好撚仆街同賤

第一，大前晚凌晨兩三點，無啦啦係全部tg群組洗版話理大唔夠人，之後好多人都趕過去，但去到見到你班撚樣喺度玩？當嘉年華？仲問要冇人識整火魔？連基本set rb都唔做好？依家即係當街外人係咩啊？老奉要幫你保護學校？
中大同浸大我真係睇得出佢哋抗爭個種心態
浸大我送完臨走嘅時候，仲聽到佢哋一位手足大叫
（1-7號生日既人休息一陣先）我望到人哋嘅策略性
但理大你班撚樣？我一入到去就見到個個都嘉年華
個個係和理非心態？on9

第二，就係琴日買咗少少物資過去，我屌你老母老奉㗎？
我出錢出力買過嚟，你仲要俾說話我聽？態度仲要差到仆街，就算我買一箱水過嚟，都唔撚係錢呀？
我大前日喺Tg見你哋物資短缺嘅嘢，同琴日晏晝嘅嘢係一撚樣，我屌你老母使唔使買晒成個櫃嘅豬嘴俾你啊
$500一套，我比兩套你哋仲黑鳩我面話得2套炸？

第三，唔係話將你哋咁多間大學比較，但如果論學生嘅品格，CU第一，city第二，BU第三，而理大你班仆街食屎啦
BU其實態度都一般般，但至少唔會黑面同串返街外手足

呢兩日都有返去幫手 學生啲態度係有待改善
特別有時啲車誤入左block左既路，第一句就惡言相向 講句了解下，真係想衝rb 先開波，佢猶豫都係10秒8秒姐。
對內自己手足更加應該禮貌啲，搞到個個以為埋土真係mk大學
可能大家都攰，但當一個燥，就會就下一個。Be humble

利申：校友

真係好撚燥 啲人好似渡假咁款 完全唔係作戰狀態 啲外援見到你地自己地方都無心救 難怪比人屌 如果唔係比狗開打都唔撚會再入

催淚彈係政府春袋

敵推我進

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

今朝8點仲掟緊

屌你老味阿蛇又分化

唔該追post 我係現場係有其他手足屌完 加上無改善先會咁嬲 最後好多手足都拉大隊走
我再講多次 我係想佢地改 如果我真係分化唔會花時間同你地講 我唔撚想香港輸呀屌

喂屌呢個真 我唔係想笑鳩人mk但比人感覺似打卡撚 唔係嚟打仗

我再講多次大量人係現場屌過嘈過 最後係無人改善先會係網上開post
你話帶風向 你睇返上面好多手足都有相似經歷都知邊個有問題
最後 我係唔幫洗撚花時間同你地講咩

唔割大家冷靜返 都係手足
不完美 可改善

Mk 大學咪去啦

我真係唔撚明 可能我做咗標題撚係仆街咗
但咁多人屌POLY都仲可以有人話我係分化

不完美
可提議改善
但割蓆不了

樓主分化撚

咁你好聲好氣d得唔得啊?
人地善心唔係咁樣比你利用架

poly podium不嬲都少人
仲讀緊既應該有自己溝通渠道
但係街外人除左睇公海CHANNEL之外
唔知可以去邊手

你poly入面既手足就唔係手足？冇poly人就代表可以唔救？你遇唔到唔代表冇囉

一日mk一世mk
但係唔好理
入鄉隨俗啦都係嗰句
咁諗啦
冇曬人可能因為佢哋係18區最勇武嗰班

屌 仲係唔撚明
算啦

你呢 同政府一9樣

明白樓主苦心，個title真係好有分化成份，怪錯樓主係我錯，對唔住。
但呢一刻真係好容易中分化計，佢地有咩唔完善既，叫佢地改，比個時間佢地處理。
我見好多post都係直接屌佢地，又割席又盛...大家要體諒，佢地好多都學生黎，加上個情況咁緊張，點都有d會情緒化。為左個香港，希望大家忍忍...
都係果句：不完美，可接受，可改善，不割席。

唔好再打陣地戰玩死守喇.....

打遊擊先可保持全人體力及方便和理非扮街坊保護。

多謝🙏🏻手足保護校園，但真係唔想再見學生受傷同唔想方便對家拉你地。

夜晚walkie嗌咪話要搵poly哨，完全無人應，我周圍嗌有無poly人個個都話唔係

前一兩日都有入去幫手，尋晚拎住物資由新西入去，入境都好順利好好禮貌

但入到去校園行行下比幾個拎住嘢嘅手足衝過嚟圍住，第一句就話我哋覺得你好鬼喎，跟住又搜一輪。期間態度都好差，仲同我講：我唔理你幾時入過嚟拎啲咩過嚟啦。

係我唔係 poly人，所以都唔會再入去

樓主 屌撚緊poly 帶風向
講又唔明 要人改善 咁撚樣出文
仲話自己唔係分化

同林鄭一9樣 好撚on9
笑撚死人 條氣唔順出黎屌鬼 以後唔撚去 大家咪去

講真 咁樣就唔好撚再出黎幫啦
到時邊個 邊區搞到佢心情唔好 又出黎屌鬼 割席

不分化 不篤灰 不割席阿
咩時勢阿 互相體諒 包容 改善
同一陣線黎 而唔係咁出文

不完美
要改善

我poly舊生都唔去poly，要去就去中大幫手好過

個個人屌緊poly都係帶風向 poly手足最撚勁

咪撚分化

你都係收皮過檔啦 仲未明
出黎帶咩風 你只係係度發洩 惡化成件事
同林鄭一撚樣既 撚樣
唔係真正發文要人改善
最初口號都唔撚放係心
你只係個邊撚個 邊區搞到你心情唔撚好就出黎屌鬼分化撚 膠主

我係之前嘅留言 已經道歉咗話做標題撚唔啱
但唔該你接受現實嘅係個個都出嚟屌POLY 但我都見到人地道歉 我都無講嘅野 係其他手足分享佢地自身相似嘅經歷先推返個post上嚟
都係個句啦 我係風向撚分化撚唔撚洗3日無返過屋企啦

巴打，你講既係現場大家有眼見，情況真係一度惡劣
如果連不完美 可接受 有改善 都唔得，咁真係唔好同人講無大台有好處。

不指責

唔係一度惡劣 係持續惡劣 btw人地已經道歉咗 呢到已經無討論價值

真心好多都係HKCC升上去 or讀 PolyU speed,對紅勘既校園歸屬感本身就好低

分化撚 大家都係同一個目的 唔好因為態度唔好就唔幫 態度依d睇人嘅

不分化 不割蓆

唔好下下都話分化 有在場既都見到
埋土海關部有好有唔好唔理 好在把關 衰在唔識變通 吹雞叫人幫手但無證又唔撚比入 玩野？講緊你阿Z樓做海關果條女！飯堂又玩捉鬼困班勇武係入面
入面成班人亂玩魔法 下下話試試試 實際就根本過手癮 完全無諗過物資要錢 整係識話係自己整
到守a樓對出紅隧果d位 手足一直係度無人諗過出黎輪更
問在場百幾個人有幾多埋土仔得一個舉手？
唔好話攰 大把手足訓都無訓過幫你地守知唔知阿！
所謂防線兒戲到不得了 教又唔撚聽 死牛一邊頸
部分人仲要態度差過閪好似前世得罪你咁
埋土？不了 你比人攻陷都唔關我事 你地自己人都唔care好意思叫街外人幫？
唔計中大聽晚記招一事 好好反省下點解12 13號暴大咁多人幫手而又無怨言啦 人地態度好 知自己不足 肯教肯學 最重要係人地真係珍惜自己校園 自己家園自己都落力守阿！好似你班撚屌拎住個飯堂打飛機就死得啦

Poly最勁 所有人都係分化撚

香港算啦
幾代特首都係共狗
D人又閪
我都放棄救香港
利申:老鬼

你連自己學校咁細既地方都唔守護
仲講咩救香港

真 寧願入中大
利申埋大仔

仲守理大，算啦

好多都係街外人係到
同一班理大狗公

係…
Asso仔最撚多

asso不是人

polyu都自己賣廣告9成top up率啦

係真 嬲完 請唔好割席 提下手足啦 大家都為香港打緊仗 佢地其實都只係個學生 所以都仲真係需要大家幫架

今時大今日既大學生好撚自我
黑警打撚柒你地就岩

十9大學

明你點解嬲
但標題可改善

代手足同咁多位有唔愉快經歷既手足講對唔住不分化 不割蓆 只檢討 核爆都唔割

Poly學生係晒勵志屌緊西唔得閒 體諒下

可能壓力大 始終同路人要體諒

要改善 但唔好割 唔好意氣用事呀手足

一個都不能少

深度分析，大家可以都睇下

幾撚多問題都好
係咪要咁撚樣話人呀on9
有問題咪提出
宜家咩撚野語

打你老母就得
你語氣再差撚多少少

宜家我屌撚緊佢d語氣差
人地差 你又差
唔撚知想點鳩樣